當時的球隊總經理助理丹·埃文斯(Dan Evans)對她的聰明留下了深刻的印象——當她走進他的辦公室，發現他肩膀上有一塊吐痰布和在嬰兒床上打盹的3個月大的嬰兒時，她絲毫沒有慌亂。 美國職業棒球大聯盟首位女性總經理金·吳恩達是如何最終獲得最高職位的 
 在嬰兒床100英尺內設置基站，藍牙技術將傳輸脈搏率和血氧水平。 最佳嬰兒監視器:如何為您的家庭找到正確的|PopSci商業團隊|021年1月29日| 
 格雷把當時還不到兩歲的女兒從嬰兒床上抱起來，告訴她全家要帶著狗狗進行一次有趣的旅行。 野火對心理健康的持久影響|Jane C. Hu | 2020年12月3日|Outside Online 
 他們認為這很奇怪，後來他們安裝了一臺攝像機，拍下了這位父親和我那19歲的同學從一個嬰兒床走到另一個嬰兒床愛撫嬰兒的畫面。 他不重。 他是個猥褻兒童的人。 尤金·羅賓遜2020年10月20日|Ozy 
 在別人的嬰兒床上沒有任何個人隱私可言。 讓保利不那麼麻煩|尤金·羅賓遜| 2020年9月14日|Ozy 
 還有一些作弊的方法是把小紙條帶到黑板上，瞞著傑克遜，但瞞著其他學生。 石牆·傑克遜，VMI最被圍攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 美國兒科學會提倡將嬰兒放在裸床中睡覺，以預防嬰兒猝死症。 孩子吃最可怕的東西:洗衣籃，出牙項鍊，和更多的奇怪的東西送孩子去急診室|羅素·桑德斯| 2014年11月14日|每日野獸 
 為有特殊需要的人準備一張床——基本上是一張大嬰兒床——大約需要1萬美元。 撫養一個有特殊需求的兒子的成本|Elizabeth Picciuto | 2014年6月11日|DAILY BEAST 
 他現在能夠從普通的嬰兒床爬出來，這主要得益於他的身高。 撫養一個有特殊需求的兒子的成本|Elizabeth Picciuto | 2014年6月11日|DAILY BEAST 
 午飯後，我把茱莉亞放在她的嬰兒床上小睡了一會兒，儘管她很掙扎，但白天的興奮使她睡著了。 Tina Traster | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 然後，男孩親切而溫柔地帶著斜眼來到穀倉上蓋玉米棚的地方。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 牛認識主人，驢認識主人的槽。以色列卻不認識我，我的百姓也不明白。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 過了一會兒，威利在嬰兒床上睡著了，他媽媽出去打水。 《育兒室》1873年8月第十四卷 2號|各種 
 此外，小犀牛被重重地撞在了嬰兒床的欄杆上，欄杆開始鬆動。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 赫普西比雅在嬰兒床上一動也不動，約法特躺在床上做著非常愉快的夢。 《七點鐘故事》|羅伯特·戈登·安德森